<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
    <TheRichExplorer.label>Varlıklı Kaşif</TheRichExplorer.label>
    <TheRichExplorer.description>İnsanlar, parıltılı bir yaşam sürdüğünüz evinizi terk ettiğiniz için sizin deli olduğunuzu düşünüyordu, fakat siz, her zaman nöro simülatörün dışında - yıldızları keşfetmek istemiştiniz. Şimdi uyku kapsülünde geçen uzun bir yolculuğun sonundasınız, neye benzediğini görmek için bilinmeyen bir gezegene, Rimworld' a iniyorsunuz.</TheRichExplorer.description>
    
  	<TheRichExplorer.scenario.name>Varlıklı Kaşif</TheRichExplorer.scenario.name>
  	<TheRichExplorer.scenario.description>İnsanlar, parıltılı bir yaşam sürdüğünüz evinizi terk ettiğiniz için sizin deli olduğunuzu düşünüyordu, fakat siz, her zaman nöro simülatörün dışında - yıldızları keşfetmek istemiştiniz. Şimdi uyku kapsülünde geçen uzun bir yolculuğun sonundasınız, neye benzediğini görmek için bilinmeyen bir gezegene, Rimworld' a iniyorsunuz.</TheRichExplorer.scenario.description>
  	<TheRichExplorer.scenario.summary>Varlıklı bir kaşif, evreni tecrübe ediyor.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  	<TheRichExplorer.scenario.parts.12.text>Nörosimülasyonlar, halografik oyunlar ve herşeyin serbest olduğu partiler asla sana yeterli gelmedi. Sen daha fazlasını istedin - taş parçaları ve gerçek hayatın sonuçları, tıpkı tarih kitaplarında onlardan bahsedildiği gibi... Sen; sonunda nasıl hissedeceğini bilmek isteyeceğin gerçek bir meydan okuma arıyordun.\n\nŞimdi, uyku kapsülünde onlarca yıl süren bir yolculuktan sonra, bu bilinmeyen gezegene, Rimworl'a iniyorsun. Gerçekler sonuçlar seni bekliyor.</TheRichExplorer.scenario.parts.12.text>
 
    <LostTribe.label>Kayıp Topluluk</LostTribe.label>
    <LostTribe.description>Tanrılar tarafından gönderilen devasa kan makineleri topluluğunuzu yoketti. Sizden beş kişi kaçmayı başardı. Şimdi, yeni ev inşa etme zamanı geldi.</LostTribe.description>
    <LostTribe.scenario.name>Kayıp Topluluk</LostTribe.scenario.name>
    <LostTribe.scenario.description>Tanrılar tarafından gönderilen devasa kan makineleri topluluğunuzu yoketti. Sizden beş kişi kaçmayı başardı. Şimdi, yeni ev inşa etme zamanı geldi.</LostTribe.scenario.description>
    <LostTribe.scenario.summary>Kayıp topluluğun beş insanı yeniden inşa için çalışıyor.</LostTribe.scenario.summary>
    <LostTribe.scenario.parts.13.text>Tanrılar çok kızgın. Kan makineleri geceleri gelir. Onlar senin köyünü kasıp kavurur, bıçakları ve şeytan ateşi ile halkını keser, yakar.\n\nOnly a few of you escaped. Now, after a harrowing journey on foot, with no close friends to turn to, you must build a new home in the wilderness, like your ancestors did..</LostTribe.scenario.parts.13.text>
    
</LanguageData>
