<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<Outlander.label>Yabancı Kasaba</Outlander.label>
    <Outlander.description>Küçük bir hayatta kalanlar topluluğu .\n\nBu insanlar; yıllar hatta asırlar boyunca buradalar ve bu dünyaya geldikleri teknolojinin çoğunu unutmuş durumdalar. Genelde basit mekanik aletlerle çalışırlar ve kendilerini gelişmiş ateşli silahlarla korurlar.\n\n ticaret, güven, ve hayatta kalma gibi konulara yoğunlaşmıştırlar.</Outlander.description>
	<Outlander.pawnsPlural>Yabancılar</Outlander.pawnsPlural>
	<Outlander.leaderTitle>Başkan</Outlander.leaderTitle>
		
	<Pirate.label>Korsan Grubu</Pirate.label>
    <Pirate.description>Bir grup korsan.\n\nKorsanlar; ekip biçmezler ,inşaat yapmazlar, nadiren ticaret yaparlar. Alandaki en verimli grubu yağmalayarak yada soyarak zenginleşirler.\n\nTeknoloji seviyeleri genelde kimden çaldıklarına göre belli olur. Genelde ateşli silah bulundururlar, ancak şanslı olanları enerji silahlarında bile ustalaşmış olabilir ve bazıları insanları yakın mesafeden bıçaklamayı sever.</Pirate.description>
	<Pirate.pawnsPlural>Korsanlar</Pirate.pawnsPlural>
	<Pirate.leaderTitle>Lider</Pirate.leaderTitle>
	
	<Tribe.label>Kabile</Tribe.label>
    <Tribe.description>Bu insanlar uzun zamandır buradalar. Ataları belki de binlerce yıl önce buraya ilk ayak basanlardı. Belki de bir koloniyi yok eden bir faciadan hayatta kalanlardı. Ne olursa olsun , kabile insanları ilkel aletler ve silahlar kullanarak yaşayan göçebe insanlardır.\n\nBazı kabileler diğerlerine göre daha saldırgandır ; bazıları ise senin gibi garip birisiyle bile ticaret ve ittifak kurabilir. Yakın çalışma veya onlardan üye edinmek aranızdaki teknoloji farkından dolayı çok zor olacaktır.\n\nBulundukları teknolojik seviyenin olumsuzlarına rağmen, kabile insansları; sayıları , sağlamlıkları ve düşük teknoloji ile savaşma yetenekleriyle tehlikeli düşmanlar ya da değerli dostlar olabilir.</Tribe.description>
	<Tribe.pawnsPlural>Kabile İnsanı</Tribe.pawnsPlural>
	<Tribe.leaderTitle>Şef</Tribe.leaderTitle>
	
</LanguageData>
