<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
  
	<CraftingSpot.label>Üretim noktası</CraftingSpot.label>
	<CraftingSpot.description>Basit yay ve bıçak yapmak için bir yer.</CraftingSpot.description>

	<TableSculpting.label>Heykeltraş masası</TableSculpting.label>
	<TableSculpting.description>Heykeltraşlar için bir çalışma masası.</TableSculpting.description>
	
	<TableButcher.label>Kasap masası</TableButcher.label>
	<TableButcher.description>Ölü yaratıkları parçalayıp ham et elde etmek için ağır bir masa.</TableButcher.description>

  	<HandTailoringBench.label>Elle işleyen dikiş masası.</HandTailoringBench.label>
  	<HandTailoringBench.description>Kıyafetleri elde dkmek için bir çalışma masası. Elektrikli dikiş masasına göre %40 daha yavaş.</HandTailoringBench.description>

	<ElectricTailoringBench.label>Elektrikli dikiş masası</ElectricTailoringBench.label>
  	<ElectricTailoringBench.description>Kıyafetleri hızlı şekilde dikmek için tasarlanmış çalışma masası. Elektrik yoksa %40 daha yavaş çalışır.</ElectricTailoringBench.description>

  	<FueledSmithy.label>Odunla çalışan demirci yeri</FueledSmithy.label>
  	<FueledSmithy.description>Mekanik olmayan eşya ve silah yapmaya yarayan odunla ısıtılan yer.</FueledSmithy.description>

 	<ElectricSmithy.label>Elektrikle çalışan demirci yeri</ElectricSmithy.label>
  	<ElectricSmithy.description>Mekanik olmayan silah ve eşyalar yapmaya yarayan elektrikle çalışan yer.</ElectricSmithy.description>

	<TableMachining.label>İşleme masası</TableMachining.label>
	<TableMachining.description>Silah ve mekanik ceset gibi m1akine parçalarını birleştirme ve ayrıştırma yapabileceğin bir çalışma istasyonu.</TableMachining.description>

	<ElectricStove.label>Elektrikli pişirici</ElectricStove.label>
  	<ElectricStove.description>Yemek pişirmeye yarayan ve kendi tezgahı bulunan elektrikli pişirici.</ElectricStove.description>

  	<FueledStove.label>Odunlu pişirici</FueledStove.label>
  	<FueledStove.description>Yemek pişirmeye yarayan ve kendi tezgahı bulunan odunla çalışan pişirici.</FueledStove.description>

	<TableStonecutter.label>Taş yontma masası</TableStonecutter.label>
	<TableStonecutter.description>Ham taşları işleyip kullanılabilir bloklar haline getirmeye yarayan çalışma masası.</TableStonecutter.description>
	
	<Brewery.label>Bira makinesi</Brewery.label>
	<Brewery.description>Gerekli malzemelerden damıtma yoluyla bira yapmaya yarayan çalışma masası.</Brewery.description>

	<ElectricSmelter.label>Elektrikli döküm makinesi</ElectricSmelter.label>
	<ElectricSmelter.description>Hurda metallerden ve diğer karışık madenlerden işe yarar metalleri ayıklamaya yarar. Çok fazla güç kullanır.</ElectricSmelter.description>
	
	<ComponentAssemblyBench.label>Bileşen montaj masası</ComponentAssemblyBench.label>
  	<ComponentAssemblyBench.description>Basit materyallerden bileşen üretmek için kullanılan, gelişmiş aletlerle donatılmış çalışma masası.</ComponentAssemblyBench.description>

 	<SimpleResearchBench.label>Basit araştırma masası</SimpleResearchBench.label>
  	<SimpleResearchBench.description>Basit teknolojik ilerlemeleri ve gelişmeleri yapmak için bir çalışma masası. Araştırmacılar burada çalışarak yeni şeyler keşfedebilir.</SimpleResearchBench.description>

  	<HiTechResearchBench.label>Yüksek teknoloji araştırma masası</HiTechResearchBench.label>
  	<HiTechResearchBench.description>Bilgisayar ve elektrikli ölçüm araçlarıyla donatılmış yüksek teknoloji araştırma masası. Araştırmalar, yüksek teknoloji aletlerle hız kazanır. Güç gerektirir.</HiTechResearchBench.description>

	<ElectricCrematorium.label>Elektrikli ölü yakma yeri</ElectricCrematorium.label>
	<ElectricCrematorium.description>Ölüleri yakmak için bir yer. Elektrik kullanır.</ElectricCrematorium.description>
	
	<HydroponicsBasin.label>Su havzası</HydroponicsBasin.label>
	<HydroponicsBasin.description>Yapay olarak hazırlanmış; içi besinle dolu. İçerisinde mahsuller hızla gelişir. Çalışması için güç gerekir; eğer güç kesilirse ekinler ölecektir.</HydroponicsBasin.description>
	
  	<NutrientPasteDispenser.label>Besin macunu sentezleyicisi</NutrientPasteDispenser.label>
	<NutrientPasteDispenser.description>Organik hammaddelerden besin macunu sentezler. Başka yemek üretim yöntemlerine göre daha az malzeme, daha az zaman gerektirir - fakat kimsenin bu besin macununu pek de severek yediği söylenemez. Çiğ yiyeceklerden yapılabilir, fakat saman gibi bitkilerden değil.</NutrientPasteDispenser.description>
	
	<Hopper.label>Besleme haznesi</Hopper.label>
	<Hopper.description>Besin macunu sentezleyicisinde işlenecek malzemelerin konulduğu, besin macunu sentezleyicisine hammadde sağlayan haznedir.</Hopper.description>
  
</LanguageData>
