<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
    <Silver.label>gümüş</Silver.label>
    <Silver.description>Bu metal çoğunlukla alışverişlerde para birimi olarak kullanılır. Ayrıca ilgi çekici dekorasyonlar yapmak için de kullanılabilir.</Silver.description>
    <Silver.stuffProps.stuffAdjective>gümüşten</Silver.stuffProps.stuffAdjective>
    
    <Gold.label>altın</Gold.label>
    <Gold.description>Hepsinin içinde endeğerli olan metaldir. Milyonlarca insan, insanların altına karşı bitmek tükenmek bilmeyen susuzluğunu gidermek için hayatını kaybetti. Bu yumuşak metal kendi başına az kullanım alanına sahiptir fakat çarpıcı bir güzelliğe sahiptir ve çok nadir bulunur.</Gold.description>
    <Gold.stuffProps.stuffAdjective>altından</Gold.stuffProps.stuffAdjective>
    
    <Steel.label>Çelik</Steel.label>
    <Steel.description>Binaların, araç gereçlerin ve silahların yapımında kullanılan demir-karbon alaşımı bir metaldir.</Steel.description>
    <Steel.stuffProps.stuffAdjective>çelikten</Steel.stuffProps.stuffAdjective>
    
    <Plasteel.label>Plaçelik</Plasteel.label>
    <Plasteel.description>Gelişmiş uzaylı teknolojisinin yapısal malzemesidir. Eşsiz moleküler yapısı nedeniyle son derece yüksek mekanik dayanıma sahiptir.</Plasteel.description>
    <Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>plaçelikten</Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>
    
    <WoodLog.label>kereste</WoodLog.label>
    <WoodLog.description>Ağaç yada diğer lifli bitkilerden kereste. Binaların, silahların ve basit protezlerin yapımı için kullanışlıdır. Herhangi bir işlem görmemiş basit bir ahşap sopa gerektiğinde silah olarak kullanılabilir.</WoodLog.description>
    <WoodLog.stuffProps.stuffAdjective>ahşaptan</WoodLog.stuffProps.stuffAdjective>
    
    <Uranium.label>uranyum</Uranium.label>
    <Uranium.description>Son derece sert yoğun bir metal. Nükleer reaktörler için bir güç kaynağı olarak bilinmekle birlikte fiziksel özellikleri sayesinde araç gereçler, silahlar ve zırhlar için mükemmeldir.</Uranium.description>
    <Uranium.stuffProps.stuffAdjective>Uranyumdan</Uranium.stuffProps.stuffAdjective>
    
    <Jade.label>yeşim taşı</Jade.label>
    <Jade.description>Sert, yeşil bir taş. Güzelliği ve nadir bulunulurluğu nedeniyle yeşim taşı genellikle süs ve dekorasyon işlerinde kullanılır. Sertliği ve yoğunluğu onu, iyi bir yakın dövüş silahı malzemesi haline getirir.</Jade.description>
    <Jade.stuffProps.stuffAdjective>yeşim taşından</Jade.stuffProps.stuffAdjective>
    
    <Cloth.label>kumaş</Cloth.label>
    <Cloth.description>Kumaş, organik liflerden dokunmuştur.</Cloth.description>
    <Cloth.stuffProps.stuffAdjective>Kumaştan</Cloth.stuffProps.stuffAdjective>
    
    <Synthread.label>sentetik</Synthread.label>
    <Synthread.description>Uzaylı teknolojisi sentetik kumaş, sıradan kıyafetleri yapmak için tasarlanmıştır. Yumuşak, hafif, dayanıklı ve yalıtımı iyidir.</Synthread.description>
    <Synthread.stuffProps.stuffAdjective>sentetik kumaştan</Synthread.stuffProps.stuffAdjective>
    
    <DevilstrandCloth.label>şeytan ipliği</DevilstrandCloth.label>
    <DevilstrandCloth.description>Şeytan ipliği mantarı ipeğinden elde edilen mikrofiberlerin bükülmesiyle oluşturulmuş kumaştır. Çok sert, ancak kumaş kadar iyi yalıtkan değildir.</DevilstrandCloth.description>
    <DevilstrandCloth.stuffProps.stuffAdjective>şeytanipliğinden</DevilstrandCloth.stuffProps.stuffAdjective>
    
    <Hyperweave.label>hiperdokuma</Hyperweave.label>
    <Hyperweave.description>Yüksek teknoloji nano-lifler içeren levhalarla dokunmuş. Biraz ağır, ancak kırmak inanılmaz derecede zor. Üretiminin sırları ancak en gelişmiş yüksek medeniyetlerce bilinmektedir.</Hyperweave.description>
    <Hyperweave.stuffProps.stuffAdjective>hiperdokumadan</Hyperweave.stuffProps.stuffAdjective>
    
    <MuffaloWool.label>muffalo yünü</MuffaloWool.label>
    <MuffaloWool.description>Yumuşak, hafif ve çok iyi yalıtır. Yün giysiler zorlu koşullarda dahi vücudu sıcak tutar.</MuffaloWool.description>
    <MuffaloWool.stuffProps.stuffAdjective>muffalo yününden</MuffaloWool.stuffProps.stuffAdjective>
    
    <CamelHair.label>deve kılı</CamelHair.label>
    <CamelHair.description>Deve kılından giyim, genellikle çölde seyahat edenlerce sıcaktan korunmak için tercih edilir. Termostatik özellikleri nedeniyle mükemmel yalıtım sağlar.</CamelHair.description>
    <CamelHair.stuffProps.stuffAdjective>deve kılından</CamelHair.stuffProps.stuffAdjective>
    
    <AlpacaWool.label>alpaca yünü</AlpacaWool.label>
    <AlpacaWool.description>Alpaca yünü, oldukça yumuşak bir yündür. Çok sıcak tutar.</AlpacaWool.description>
    <AlpacaWool.stuffProps.stuffAdjective>alpaca yününden</AlpacaWool.stuffProps.stuffAdjective>
    
</LanguageData>
