<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
    <PlantPotato.label>patates bitkisi</PlantPotato.label>
    <PlantPotato.description>Basit, son derece besleyici bir yumru. Verimsiz topraklarda bile bir şekilde yetişir. Hızlıca hasat edilir. Güçlü, çok yönlü bir ürün.</PlantPotato.description>
    
    <PlantCorn.label>mısır bitkisi</PlantCorn.label>
    <PlantCorn.description>Lezzetli sarı tohum taneleri üreten iri bir tahıl bitkisi. Büyümesi nispeten uzun bir zaman alır, ancak çok sayıda mahsul verir, hasatı uzun zaman alır ve çiğ olarak bile memnuniyetle yenir.Büyümesi için verimli toprağa ihtiyacı vardır.</PlantCorn.description>
    
    <PlantRice.label>pirinç bitkisi</PlantRice.label>
    <PlantRice.description>Verimli topraklarda yetişen hali hazırda tüketilmeye müsait küçük tahıl bitkisi, fakat çiğ tüketmek pek de hoş değil.</PlantRice.description>
     
    <PlantHaygrass.label>ot</PlantHaygrass.label>
    <PlantHaygrass.description>Besin açısından zengin, verimi bol otların bir karışımı. Saman hayvanlar yiyebilir, fakat insanlar değil.</PlantHaygrass.description>
    
    <PlantStrawberry.label>çilek bitkisi</PlantStrawberry.label>
    <PlantStrawberry.description>Hassas ama lezzetli bir meyve. İşlenmemiş hali bile lezzetli.</PlantStrawberry.description>
    
    <PlantCotton.label>pamuk bitkisi</PlantCotton.label>
    <PlantCotton.description>Pamuk, kumaş yapmak için kullanılan ince bitki lifi verir.</PlantCotton.description>
     
    <PlantDevilstrand.label>şeytanipliği</PlantDevilstrand.label>
    <PlantDevilstrand.description>Bu hassas mantar, genetik olarak en yüksek kalitede ipek ağı verecek şekilde dizayn edildi. Mistik özelliklere sahip olduğundan çokça bahsediliyor, adının ilham kaynağı insanların açgözlülüğüne borçludur.</PlantDevilstrand.description>
    
    <PlantHealroot.label>iyileştirici kök</PlantHealroot.label>
    <PlantHealroot.description>Hasat edildiğinde bitkisel ilaç elde edilen yavaş büyüyen bir bitki.\n\nİyileştirici kök, titiz göçmenler tarafından yüzyıllar boyunca yetiştirildi. Kabile insanlarının bazen ona &quot;şifacının eli&quot; de dediği olmuştur - ki bu takma adı beş büyük tıbbi erdemine borçludur.</PlantHealroot.description>
    
    <PlantHops.label>şerbetçiotu bitkisi</PlantHops.label>
    <PlantHops.description>Şerbetçiotu adı verilen bu çiçekli bitki biranın önemli bir hammaddesidir.</PlantHops.description>
    
</LanguageData>
