<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<Eclipse.label>güneş tutulması</Eclipse.label>
 	<Eclipse.letterLabel>Güneş tutulması</Eclipse.letterLabel>
	<Eclipse.letterText>Aylardan biri güneş ile gezegen arasına girdi. Ve güneş tutulması basladı.</Eclipse.letterText>
	
	<SolarFlare.label>güneş patlaması</SolarFlare.label>
 	<SolarFlare.letterLabel>Güneş patlaması</SolarFlare.letterLabel>
	<SolarFlare.letterText>Bir güneş patlaması meydana geldi.\n\n Ortaya çıkan yoğun radyasyon tüm elektronik cihazları kapanmasına neden olacak.\n\nGün içerisinde etkisini yitirmesi bekleniyor..</SolarFlare.letterText>
	
	<PsychicDrone.label>psişik ses</PsychicDrone.label>
  	
	<ToxicFallout.label>zehirli serpinti</ToxicFallout.label>
 	<ToxicFallout.letterLabel>Zehirli serpinti</ToxicFallout.letterLabel>
	<ToxicFallout.letterText>Uzaklarda bir yerde gerçekleşen kimyasal bir yangın, tüm bölgeye zehirli bir serpintinin yayılmasına neden oldu.\n\nKapalı bir ortamda bulunmayan tüm yaratıklar ve insanlar atmosfere yayılan bu zehirli serpintiden yavaşça etkilenip hastalanacak.\n\nBu, bir kaç gün ile bir ay arası her yerde etkisini sürdürecek.</ToxicFallout.letterText>

	<VolcanicWinter.label>volkanik kış</VolcanicWinter.label>
  	<VolcanicWinter.letterLabel>Volkanik kış</VolcanicWinter.letterLabel>
	<VolcanicWinter.letterText>Uzaklarda bir yerde çok büyük bir yanardağ, milyonlarca kilometreküp külü atmosfere püskürtmeye başladı.\n\nAtmosferdeki kül, güneşten gelen ışığı engelleyecektir. Sıcaklık düşecek ve bitkiler yaşamları için gerekli güneş ışığını yeteri kadar alamayacaktır. Bu durum birkaç hafta geçecebileceği gibi birkaç ay da sürebilir.</VolcanicWinter.letterText>

	<HeatWave.label>sıcak hava dalgası</HeatWave.label>
 	<HeatWave.letterLabel>Sıcak hava dalgası</HeatWave.letterLabel>
	<HeatWave.letterText>Olağandışı bir sıcak hava dalgası başladı. Sıcak çarpmasına karşı dikkatli olun.</HeatWave.letterText>
	
	<ColdSnap.label>dondurucu soğuk</ColdSnap.label>
 	<ColdSnap.letterLabel>Dondurucu soğuk</ColdSnap.letterLabel>
	<ColdSnap.letterText>Olağanüstü dondurucu soğuklar başladı. Hipotermiye ve bitki ölümlerine karşı hazırlıklı olun</ColdSnap.letterText>

	<Flashstorm.label>şimşek fırtınası</Flashstorm.label>
	<Flashstorm.letterLabel>Şimşek fırtınası</Flashstorm.letterLabel>
	<Flashstorm.letterText>Aşırı miktarda şimşek, dar bir bölgeye düşmeye başlamak üzere. Bu durum, büyük yangınlara neden olabilir..</Flashstorm.letterText>
	
	<ShortCircuit.label>kısa devre</ShortCircuit.label>
  
	<CropBlight.label>ekin mantarı hastalığı</CropBlight.label>
  
	<Alphabeavers.label>alfa kunduzlar</Alphabeavers.label>
  
</LanguageData>
